［理性討論］有無人真心支持建制派？

無